香港地根本就係比錢買難受的地方

你以為有錢可以買到好的service? Nooooooo錯哂
你比完錢佢賺，仲要同對方講聲多謝